# Smashdeal

Smash Deal adalah sebuah website penyedia layanan bargain deal. dengan sistem permainan dimana pemain harus melakukan bargain dengan harga terkecil dan merupakan orang satu-satunya yang melakukan bargain pada harga tersebut. Untuk setiap satu kali melakukan bargain maka pemain akan dikenakan sejumlah token tertentu. tergantung jumlah token yang disetting pada produk.

## Fitur Smash Deal
1. Homepage
-- Menampilkan produk-produk yang dibargain.
2. Dashboard User

-- Menampilkan produk-produk yang sedang dibargain + monitoring realtime.

3. Admin Manager 

-- Berfungsi untuk melakukan bargain
-- Reporting Bargain Sekarang
-- Manage User
-- Input Produk
-- Monitoring Produk